# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-21 19:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-17 22:26-0600\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: app/editor/base_database_gui.py:59
msgid "Import Legacy data file..."
msgstr "从原始数据导入..."

#: app/editor/base_database_gui.py:64
msgid "Import from csv data file..."
msgstr "从CSV导入..."

#: app/editor/base_database_gui.py:69
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制"

#: app/editor/base_database_gui.py:72
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "粘贴"

#: app/editor/base_database_gui.py:159
#, python-format
msgid "%s Editor"
msgstr "%s 编辑器"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:56
#: app/editor/component_properties.py:45
#: app/editor/party_editor/party_properties.py:21
#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:21
#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:38
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:143
#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:35
msgid "Unique ID"
msgstr "唯一标识"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:61
#: app/editor/component_properties.py:50
#: app/editor/party_editor/party_properties.py:26
#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:26
#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:43
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:148
#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:40
msgid "Display Name"
msgstr "名称"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:66
#: app/editor/component_properties.py:59
#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:37
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:160
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/editor/constant_tab.py:63
msgid "Combat Experience Equation:"
msgstr "战斗经验公式："

#: app/editor/constant_tab.py:68
msgid "Exp Formula Type"
msgstr "经验公式类型"

#: app/editor/constant_tab.py:125
msgid " * (<b>Level Difference</b> + "
msgstr " * (<b>等级差</b> + "

#: app/editor/constant_tab.py:175
msgid "Minimum exp from hit: <b>(MinExp)</b>"
msgstr "命中时最低经验： <b>(MinExp)</b>"

#: app/editor/constant_tab.py:176
msgid "Maximum exp from hit: <b>(MaxExp)</b>"
msgstr "命中时最大经验： <b>(MaxExp)</b>"

#: app/editor/constant_tab.py:177
msgid "How quickly exp rises or drops off from par: <b>(Slope)</b>"
msgstr ""

#: app/editor/constant_tab.py:178
msgid "Par exp earned in combat between same level units: <b>(Intercept)</b>"
msgstr ""

#: app/editor/constant_tab.py:181
msgid "<b>Magnitude</b> = <b>MaxExp</b> - <b>MinExp</b>"
msgstr ""

#: app/editor/constant_tab.py:182
msgid ""
"<b>Offset</b> = log(-log((<b>Intercept</b> - <b>MinExp</b>) / "
"<b>Magnitude</b>)) / <b>Slope</b>"
msgstr ""

#: app/editor/constant_tab.py:183
msgid ""
"<b>Exp</b> = <b>MinExp</b> + <b>Magnitude</b> * e ^ (-e ^ (<b>-Slope</b> "
"* (<b>Level Diff</b> - <b>Offset</b>)))"
msgstr ""

#: app/editor/constant_tab.py:200
msgid "A level "
msgstr "等级"

#: app/editor/constant_tab.py:200
msgid " unit fights a level "
msgstr "的单位和等级"

#: app/editor/constant_tab.py:200
msgid " unit"
msgstr "的单位战斗"

#: app/editor/constant_tab.py:226
msgid "Experience Gained: "
msgstr "可获得经验："

#: app/editor/main_editor.py:81
msgid "LT Maker"
msgstr "LT 制作者"

#: app/editor/global_editor/global_editor.py:132 app/editor/main_editor.py:125
#: app/editor/main_editor.py:297
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/editor/main_editor.py:191
msgid "&New Project..."
msgstr "&新建项目"

#: app/editor/main_editor.py:193
msgid "&Open Project..."
msgstr "&打开项目"

#: app/editor/main_editor.py:195
msgid "&Save Project"
msgstr "&保存项目"

#: app/editor/main_editor.py:198
msgid "Save Project As..."
msgstr "&另存为项目"

#: app/editor/main_editor.py:201
msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

#: app/editor/main_editor.py:209
msgid "&Preferences..."
msgstr "&首选项"

#: app/editor/main_editor.py:210
msgid "&About"
msgstr "&关于"

#: app/editor/main_editor.py:212
msgid "Remove Unused Resources"
msgstr "移除未使用资源"

#: app/editor/main_editor.py:214
msgid "Check for updates..."
msgstr "检查更新"

#: app/editor/main_editor.py:229
msgid "Units"
msgstr "角色"

#: app/editor/main_editor.py:230
msgid "Factions"
msgstr ""

#: app/editor/main_editor.py:231
msgid "Parties"
msgstr "阵营"

#: app/editor/main_editor.py:232
msgid "Classes"
msgstr "职业"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:102
#: app/editor/main_editor.py:233
msgid "Tags"
msgstr "特性"

#: app/editor/main_editor.py:234
msgid "Game Vars"
msgstr ""

#: app/editor/main_editor.py:235
msgid "Weapon Types"
msgstr "武器类型"

#: app/editor/main_editor.py:236
msgid "Items"
msgstr "道具"

#: app/editor/main_editor.py:237
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: app/editor/main_editor.py:239 app/editor/terrain_editor/terrain_tab.py:18
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: app/editor/main_editor.py:240
msgid "Movement Costs"
msgstr "地形阻碍"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:114
#: app/editor/main_editor.py:241 app/editor/unit_editor/unit_properties.py:190
msgid "Stats"
msgstr "参数"

#: app/editor/main_editor.py:242
msgid "Equations"
msgstr "计算公式"

#: app/editor/main_editor.py:243
msgid "Constants"
msgstr "游戏设置"

#: app/editor/main_editor.py:244
msgid "Difficulty Modes"
msgstr "难度设置"

#: app/editor/main_editor.py:245
msgid "Supports"
msgstr "支援对话"

#: app/editor/main_editor.py:246
msgid "Lore"
msgstr ""

#: app/editor/main_editor.py:247
msgid "Raw Data"
msgstr ""

#: app/editor/main_editor.py:248
msgid "Translations"
msgstr "说明文字"

#: app/editor/main_editor.py:286
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/editor/main_editor.py:304 app/editor/main_editor.py:347
msgid "Test"
msgstr "运行"

#: app/editor/main_editor.py:309
msgid "Extra"
msgstr "杂项"

#: app/editor/main_editor.py:329
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: app/editor/main_editor.py:338
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:72
msgid "Movement Type"
msgstr "行动类型"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:77
msgid "Tier"
msgstr "位阶"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:83
msgid "Promotes From"
msgstr "从...转职"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:84
#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:86
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:88
msgid "Max Level"
msgstr "等级上限"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:96
msgid "Turns Into"
msgstr "转职为..."

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:97
msgid "Promotion Options..."
msgstr "转职设定..."

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:103
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:179
msgid "No tag"
msgstr "无"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:125
msgid "Weapon Experience"
msgstr "武器熟练度"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:131
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:199
msgid "level"
msgstr "等级"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:131
#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:199
msgid "skill_nid"
msgstr "技能"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:132
msgid "Class Skills"
msgstr "职业技能"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:142
msgid "Choose Map Sprite..."
msgstr "选择地图图标..."

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:148
msgid "Auto-assign map sprite with the same unique ID"
msgstr "根据唯一标识自动匹配地图图标"

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:153
msgid "Choose Combat Animation..."
msgstr "选择战斗动画..."

#: app/editor/class_editor/class_properties.py:160
msgid "Auto-assign combat animation with the same unique ID"
msgstr "根据唯一标识自动匹配战斗动画"

#: app/editor/class_editor/class_tab.py:19
msgid "Class"
msgstr "职业"

#: app/editor/class_editor/class_tab.py:35
msgid "Import classes from class_info.xml"
msgstr "从XML导入职业信息"

#: app/editor/item_editor/item_tab.py:40
msgid "Import items from items.xml"
msgstr "从XML导入道具"

#: app/editor/item_editor/item_tab.py:52
msgid "Import items from csv"
msgstr "从CSV导入道具"

#: app/editor/party_editor/party_properties.py:31
msgid "Leader Unit"
msgstr "领导角色"

#: app/editor/party_editor/party_tab.py:12
msgid "Party"
msgstr "阵营"

#: app/editor/skill_editor/skill_tab.py:39
msgid "Import skills from status.xml"
msgstr "从XML导入技能"

#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:31
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:41
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:42
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:42
msgid "left"
msgstr "左"

#: app/editor/stat_editor/stat_properties.py:42
msgid "right"
msgstr "右"

#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:52
msgid "Minimap Type"
msgstr "小地图类型"

#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:61
msgid "Combat Platform Type"
msgstr "战斗方块类型"

#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:68
msgid "Combat Background"
msgstr "战斗背景"

#: app/editor/terrain_editor/terrain_properties.py:85
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/editor/terrain_editor/terrain_tab.py:31
msgid "Import terrain from terrain.xml"
msgstr "从XML导入地形"

#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:166
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:178
msgid "Personal Tags"
msgstr "角色特性"

#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:200
msgid "Personal Skills"
msgstr "个人技能"

#: app/editor/unit_editor/unit_properties.py:222
msgid "Starting Items"
msgstr "持有物"

#: app/editor/unit_editor/unit_tab.py:19
msgid "Unit"
msgstr "角色"

#: app/editor/unit_editor/unit_tab.py:29
msgid "Import units from units.xml"
msgstr "从XML导入角色"

#: app/editor/unit_editor/unit_tab.py:41
msgid "Import units from csv"
msgstr "从CSV导入角色"

#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:47
msgid "Force Melee Anim"
msgstr "锁近战动画"

#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:49
msgid ""
"Force this weapontype to use the melee animation at melee range, even "
"with a ranged weapon. Ex. Javelins in GBA"
msgstr "近战时锁定近战动画，例：GBA的投枪"

#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:53
msgid "Rank Bonus"
msgstr "熟练度加成"

#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:55
msgid "Advantage versus"
msgstr "有利相性"

#: app/editor/weapon_editor/weapon_properties.py:56
msgid "Disadvantage versus"
msgstr "不利相性"

